［純討論 sales勿入］有冇人用緊一個手機plan係好滿意？

係咪間間都會速限 地鐵公路load空氣 某啲地方就會好似入左結界咁load唔到野 而且價錢又平靚正？

係咪無一間電訊可以meet到曬上面requirements?
有冇ching係用得開心

話3hk 支那移動好果啲就唔好入黎比我地鞭屍喇

數仔同1010比較穩定，唔會用3同中移動，幾平都假

數記最近慢好多，CCSL Load空氣出晒名

其實無乜台唔會無人，無絕對凸出

如果平plan都又快又順 就無人買貴plan啦

咁ching用緊咩隻plan

3HK最穩定

長期5mbps

用咗數記好耐, 自從有5g後硬係覺得慢咗

利申: 一直都係4.5用家 真無限

幾錢一個月

3sims family plan + FUP $63x

認同個個台都死

用緊數記學生plan 真心覺得幾好 爆左都唔會點鎖速
可能因為係學生plan平啦

我係sales，問心係無一個台好，個個台都西
香港啲發射站租果啲位越租越撚貴
網絡供應商根本越嚟越難做
就以村屋為例，以前租一個天台
夠幫人供半層樓，而家啲人識野多左
以前後生果班做左父母，又話輻射影響啲細路
又話啲輻射入牆散唔到，根本上係個價唔靚
唔會租個位比你放發射站，想收得好都難
市區啲新樓起到鳩咁撚高，地產果啲發展商
明知你大集團，又係租個位都鳩咁撚貴
邊為到皮，仲未計保養維修工程，
成日要update軟件，人工又要比
真心，你搵到個台4平8穩係無可能

on99 不知幾好賺
你睇下未有cmhk入黎香港前，香港dplan全部2xx起跳
係cmhk出左148 6gb 其他先跟進